｛勿忘初衷，五大訴求，不割蓆，不分化｝對家出招不外乎分化，而且層面比以往更深

由開頭，
黃絲 <> 藍絲
警察 <> 人民(呢個係必經階段，贏到黑警就贏政府)
勇武 <> 和理非

以往係比較單純，直接既分化，但我地經過14年洗禮，不奏效

所以手法比以往升級左，但其實都係歸去最當初既對立:
黑警做戲 ，洗白 > 籠絡中立，淺黃 > 藍黃對立
4點鐘記招 > 洗腦，鞏固淺藍，籠絡中立 > 藍黃對立
左膠 > 譴責暴力 > 勇武和理非對立
黑社會 > 警黑合作 > 警察鬥人民
大台 > 分化現場陣線 > 勇武和理非對立

政府所有既招數，萬變不離其宗，都係打算內部瓦解我地
而分化亦都係共產黨最擅長既招數!!!
因為濫捕嚇唔到我地，唔可以出解放軍
所以會有更多各式各樣既分化
5毛會愈來愈多

記唔記得我地當初721元朗之後係點做
係入去踩平佢!!!
我地同班牛屎佬講，我地香港人唔係好蝦既

要贏呢場運動，我地一定要團結一致，齊上，直到勝利一刻!!!

記著我地當初五大訴求
記著我地要繼續做文宣，籠絡更多人
記著我地要be humble, 因為我地要招攬更多有志之士
記著我地不割蓆，勇武放核彈都不割!!! 和理非罷買，罷交稅，罷工罷到經濟崩潰都不割!!!

光復香港!!!
時代革命!!!

同我推一千萬次

推